係咪每個足波撚都會有件紫色波衫？

身邊踢足波嘅人全部都有一件

白色一定有

指定色